香港有冇可能做到大陸嗰種日租卡既玩法？

一蚊500mb/一蚊1gb咁
一個月交幾蚊月租
連登仔口中低賤既支那都做到
點解香港到而家都未有
以前大陸仔大陸佬仲羡慕緊香港既電話費
而家

返大陸住咪可以長用囉

點解台灣卡上網咁撚平

香港靠你呢班固步自封既柒頭一定鍵到國啦

台灣幾錢？
香港而家我俾緊108 先得5gb 搞到要整左張儲值卡
一簽仲要簽兩年